**永遠
幸**（、），出生於[日本](../Page/日本.md "wikilink")[廣島縣的](../Page/廣島縣.md "wikilink")[女性](../Page/女性.md "wikilink")[漫畫家](../Page/漫畫家.md "wikilink")，[血型為A型](../Page/血型.md "wikilink")。1998年初次亮相漫畫界，其處女作《》在[講談社之](../Page/講談社.md "wikilink")《》上刊載，並憑著這部作品得到「」。其華麗的畫風很早便受到別人的注意，但是長時間都沒有連載的機會。[2005年11月](../Page/2005年11月.md "wikilink")，其作品《[地獄少女](../Page/地獄少女.md "wikilink")》終於在講談社月刊《》上正式連載，並受到廣泛程度的歡迎。

## 作品

  - （）

  - （）

  - Dearest Song（）

  - （）

  - （）

  - （）

  - （）

  - （）

  - （）

  - WINGS（）

  - 地獄少女（（開始連載中）、（開始不定期連載））

## 2010年台灣簽名會

2010年7月29日，於台灣第11屆漫畫博覽會舉辦「新
地獄少女」首次海外簽名會，為了這次的簽名會，永遠幸老師特別繪製一幅獻給台灣漫迷的地獄少女畫作，也為了這次簽名會特別選購一件新浴衣與台灣漫迷見面，簽名會過程中，也有閻魔愛的Coser見到永遠幸老師感動落淚，而爽哥秀樹也為了永遠幸老師特別穿著自製的地獄少女T-shirt參與，簽名會最後永遠幸老師於會場新地獄少女的大掛布上簽上「永遠幸
台灣大好き」，並畫上招牌的貓咪圖案與自畫像。

## 獲得獎項

  - （1998年）

## 單行本

地獄少女（原作：地獄少女計劃）

  - 第1冊（ISBN 4-06-364101-5）

  - 第1冊 限定特裝版（ISBN 4-06-362052-2）

  - 第1冊

  - 第2冊（ISBN 4-06-364114-7）

  - 第2冊 特裝版（ISBN 4-06-362057-3）

  - 第2冊

  - 第3冊（ISBN 4-06-364124-4）

  - 第3冊 特裝版（ISBN 4-06-362066-2）

  - 第3冊

  - 第4冊（ISBN 978-4-06-364138-7）

  - 第4冊 特裝版（ISBN 978-4-06-362074-0）

  - 第4冊

  - 第5冊

  - 第5冊 特裝版

  - 第5冊

  - 第6冊

  - 第6冊 特裝版

  - 第6冊

  - 第7冊

  - 第7冊 特裝版

  - 第7冊

  - 第8冊

  - 第8冊 特裝版

  - 第8冊

  - 第9冊

  - 第9冊 特裝版

  - 第9冊

新 地獄少女（原作：地獄少女計劃）

  - 第1冊

  - 第1冊 特裝版

  - 第1冊

  - 第2冊

  - 第2冊 特裝版

  - 第2冊

  - 第3冊

  - 第3冊 特裝版

## 參考資料

  - [](http://www.tails-room.com/Nakayoshi/sakka.cgi?name=永遠幸)<small>註：假名可能有誤，以官方網頁為準</small>
  - [](http://d.hatena.ne.jp/keyword/%B1%CA%B1%F3%B9%AC)

[Category:日本漫畫家](../Category/日本漫畫家.md "wikilink")
[Category:日本恐怖漫畫家](../Category/日本恐怖漫畫家.md "wikilink")
[Category:少女漫畫家](../Category/少女漫畫家.md "wikilink")